Методы, содержащие throw new RuntimeException("qqq"); нужно реализовать?
Почему sbt лучше Play?
что дают customFields?
Что происходит в CachedRegistry.clearCache?
Database Configuration:32 : the Option will always be Some(), so orElse part will never happen
Зачем нужно isHot: Boolean?